今晚viu播re0

過氣

收嗲啦 re0好睇

但過氣

ur user name

又撚狗

算新啦 播男兒當入樽 又話經典

雷姆

我有出新

就出OVA未播，做宣傳

噢撇冬叻咪大

要睇嘅一早睇曬
仲點會睇viu

又真係抽到一粒鐘黎播

一日only

雷姆豬

Gmail

過氣人開過氣po
好合適

我唔係過氣囉好唔好

年尾上ova，依家播剛剛好

粵配

正，又可以重睇

好撚驚雷姆把聲

女先唔驚

又有gmail睇

召喚會然Emilia

EMT=G

廣東話 爽

旁白: 因乜解救佢咁抵死

分類做兒童動畫

男主比雷姆打撚到肉醬咁

舊圖回帶

兒童節目

唔記得係邊個大陸網
打白鯨個集幾乎全集都係黑幕同白霧

兒童啱睇

兒童節目

邊個可以配到男主種摟打feel

好適合細路睇

gif

會唔會比人投訴鼓吹d細路自殺

撚有人比錢贊助套過氣野

呢套野彈出全靠white fox

道地

E唔知點串係雞係公廁

好睇

Viu外判配女角好高汁

雷姆係姬

係公主

臭g 依家全香港都知你係雞呀

emilia?

第一集得佢

俾狗屌.gif

召喚husky

email好唔好屌

emt

召喚成功

你話呢

全部on9

btw 點比細路睇呀 分錯類？

咩事？

做乜未播都推左3頁

佢哋以為去咗肯德基

有冇訂jk雷姆

呢隻點賣

30000

屌 Line

播了

成年觀眾喎

M

把聲

蘋果黎架傻瓜

都接受到

菲魯特把聲唔夠可愛

都ok

啱呀

Emt

出現了

對唔住大佬

把聲好難聽

聽完 可以等雷姆出場再睇了

好撚難聽呀屌 聽返高橋李依算

屌好驚佢把聲

唔知係我先入為主 把聲唔襯

emt唔得喎

佢地把聲想點

把聲麻麻

男主就還好

支持粵配

希望雷姆把聲好聽啲

唔撚睇了

有雷姆先好睇，一開始比較悶

Emt把聲太嗲 唔夠高冷

李依把聲好聽D
好掛住李依

叫麥提莎啦不如

其實香港配音員點同人比

高橋李依把聲係o9p

遲下去教李依廣東話

你教佢廣東話，我就用肉棒調教佢

收嗲啦

點解我聽到個老闆講點撚樣

點樣樣呢句好撚好笑
但都係放棄... 插返bdrom睇返bd算

特登配到咁

就死了

男主聽耐咗又幾正

男既都仲OK, 但EMT把聲真係聽唔慣

暫時未接受到

男聲唔差

其實有配音嘅動畫係咪應該搵個位打返粵配d人個名出嚟

死埋

終於死左第一次

係

蛋蛋

粒蛋蛋

蛋蛋打KICK..屌你老母

課金

viu係咪冇呀伯配音

Emilia係姜嘉蕾配

好後生

食屎啦

電話異世界

家下睇返先覺得
就係因為486當初無智能手機先比人係咁殺

有未又係冇用

Double May

Slip!

YES

笑撚死

屌你

死啦死啦死啦死啦死啦死啦死啦
死左啦

又幾好睇

聽完ED熄得

一星期一集

點解首ed好似升左key咁

聽到ed好掛住mayu

拿拿聲過第一章
好想睇雷姆

無聽錯
係升左

可能無ED版權

可能加咗速

YES加左速,趕住去死

電視播啲片不嬲都加咗速

留名待追

ViuTV成日轉片都係直接將24fps（電影制式）加速做25fps（歐洲/香港制式）播（2:2 pulldown）

呢種做法歐洲好常見，不過香港唔係。TVB而家得西片同埋部份動畫電影會用加速嚟轉制式（部份西片係片商已經加咗速畀電視台），一般日本電視節目唔會。而ViuTV就完全係睇心情。

（唔好同冇升key嘅加速混淆，冇升key加速係唔夠時間播嘅後期處理，有升key嘅加速係未配音之前抄片商原片嗰陣已經加咗速）

明明原本勁好聽

唔怪得睇viu嘅動畫啲frame硬係唔對路
唔係幾舒服

frame唔對路係第二種
因為加速係唔會影響流暢度

ViuTV點解會唔對路？因為佢唔加速嗰陣唔一定會攤返開(blend)啲格數做50p再轉50i，而係直接每秒重複一格。
有時候佢30fps(60i)片源直接每秒del 5個frame（10個field）做25fps(50i)，唔窒就奇。

不過ViuTV轉片方法有好多種，所以眞係等運到。

有冇翻睇

VIUTV個APP有

i love u

第一集最正係蘋果叔叔同埋光頭大隻佬

Rem=G

除左TVB出面D配音係咪冇阿伯做
後生仔配阿伯聲

我想知 emilia會唔會直接叫Emilia
同埋emt點拆

=

ready!

冇人理了

套嘢過氣

連播2集?

年尾ova會紅返

1集

好想出if線

個外國有錢毒撚又話出錢整

仲有咩要if
一段時間線都run左4次啦喎

擔定櫈仔

If線睇長髮雷姆

剛剛先睇完打完白鯨

做了

D血黑色

無野，op是黑色

OP係咪快左？

是

笑到仆街

有能登

咬你

好鬼難聽 屌

一直覺得呢個ed d 雪花好靚

個預告配得好正

agger ar

正常都睇過，依家都是為咗睇配音姐

預告都配埋viu真係唔錯

希望雷姆都配得好

其實我堅第一次睇

次次都係臨final先追番
睇完第一集粵語配音即刻上網衝左四集

啲對白幾正

我個陣兩日睇晒

Emtg

等陣就有得睇

訓啦你
成日晏晝都唔醒

屌你，我唔撚想返咋

FELT BB

嘩屌 你咁大聲
唔驚你班細mon post

剪隻絲襪包住個胸

得你知我username

獵腸女之後無再出?

每次睇獵腸者斬自己隻腳就覺得好痴線

雷姆係雞

on9

EMT+REM
both wife

fate/zero

定rezero

Re zero

可能個個口味唔同

一陣播？

12:30

等陣我老婆出場

等了好耐

雷姆第一次出場?
咁可以聽下配成點

不要FF太多

祈妹把聲好難超越

個衰仔好鍾意女傭架

收聲啦

來了

電鑽頭

貝蒂把聲唔差

...

G

FF能力

雷姆把聲好難聽

畀人捉咗，冇晒戲份

想死

聽聽吓又慣

小丑把聲

係子安配得太好

駁唔到

Rem我反而ok

子安配痴線佬根本無得輸

一開始好唔慣，但慢慢又ok

句乞嗤 ........

屌好想快d丁下兩集病嬌雷姆把聲

有排先到怠惰出場 橙
好想聽下配成點

不如一槍打死我

要搵我地呢啲痴線佬配

笑死

笑左真係

真心膠

都係聽返日文

Emilia

要死了

無啦啦又死咗嘅喂

你之前冇睇過咩

好多人冇睇過

我都無 咩事

同佢接觸過既野有關

睇過，不過播粵配等於死亡回歸咗，宜家等於冇睇過

原本想答 不過都係唔劇透算

頭先貝蒂就係聞到啲野，但同昴唔熟無幫佢

有種鬼片feel

第一次睇果陣係半夜，配合埋啲bgm真係幾寒

邀請大家一齊講
愛蜜莉雅姓乜

你都有睇咩

碎料 想睇暴力嘢可以睇妖精的旋律

一定要

push

就夠鐘睇

剪返短D頭髮佢

女人味

長髮好睇返好多囉

有得睇裸體

核突嘢

男人

現在已經係夜深，請將音量收細

諗返起以前亞視播小新之前都有呢句

根本係以前D政府廣告黎

欲仙欲死

好賤格

雷姆既笑容

如果佢講 這個笑容由我來守護 就正

終於明點解黨爭

emilia 真係好正

神ED
其實呢套首首歌都好高汁

要黎了

又死

嚟料

究竟發生咗咩事

兩樣野同時攞佢命

下集開估

你諗下點解要影住同細路仔玩果part

兩次衰同一樣野

咁正常都唔會知
唔好唔記得第一次係訓訓下覺死左

點止

呢一章

我都好中意

頂viutv重播得2集
有冇人知邊到有得睇翻1-3集?

bt

做

拜拜你條尾

今集雙子好冷淡

諗怠惰重好 有邊個可以配到松岡咁痴線

配音得雷拉係正常

配音都唔錯

竟然係咁

屌記錯左原來下集先死
屌我好期待男豬比人虐殺

我真係唔記得哂up乜柒

死埋呢兩次就收伏藍毛

然後就塞你一堆屎先有糖，跟住又再塞屎

死肥仔出黎隻揪

你地自撚私

反而覺得subaru配得好
對白本身夠本土 把聲又交足戲
想睇返之前咁多集

唔睇你名都唔記得叫乜春

隻抽

就係你呢句
我以後會叫你做老太婆

廣東話配音又幾撚頂癮

對5住

係bba

百變牙婆

粵語配音員叫咩名 wiki搵唔到

之前睇少年Hollywood 好似聽過男主角把聲

脳ーが震えるぅぅー

謀殺親夫

好慘

點解有魔女味

Cut左割喉個畫面

香港啲審查真係好撚嚴

屌唔係1245做咩

又搞咩

我要殺咗菜月呢個仆街!

發生乜事

爽手跳啦

第一次昴既死法，被雷姆代替左

跳崖神曲

廁所惠好意思講

就係到底邊個做

睇埋落去就知

點解會咁鳩 買左套野唔包埋首歌架咩

當初聽好好聽

呢集同之後有集插op都好熱血

btw真係近年的良心番

好恐怖

今集viu係咪cut左d…？係森林掃把佬俾人殺果到……我印象中係有拉姆岀場吧？

冇出場
只係風之刃一下斬頭
早兩日我由第七至十一集重睇
好記得劇情

果個位cut得幾明顯 佢個預告將有d本身支那網會開黑嘅地方都出埋 點知都係cut

G=G

拉姆割頸cut到變夨雷姆殺咁，同埋雷姆斬完又救救完又斬果part好似都cut左d？

今集開始係我老婆主場

第幾集

去到邊都見到你

我美波分身

搞錯曬

男豬開始壞掉了

做乜9

不愧為sg0致敬既神作
哭了

你係咪記錯

黐左線

下集開始囉

無限破處

隔個禮拜先有

下一集要29號

FIFA

2個

哭左 2個禮拜

終於！！

狗都唔屌

熬底到爆

咁好揪既

又死左？

首ed可唔可以較返做正常ver架……

播到邊集

完第9

第9講咩==

……
認真答，入村救完成班細路

雷姆好可愛

屌唔撚記得今日有得睇

viu有重溫

今晚做

開波啦喂

屌嚇親

好彩記得

又有得睇on9野

EMILIA係G

烏爾+老母

又想搞事

搵人貼張圖

圖片模式

家下一睇到昴抱住拉姆就諗起溺水篇

契弟走得摩

7月20日

蘿莉雷姆好可愛

我最鍾意你

撩妹力MAX

今次仲唔出到pool

雷姆倒貼比我得唔得

我又要

小說講到邊 睇到仔佢地打完大兔同搞掂埋隻獸人入埋水城就無再追了，feel到會好多廢話

喵喵

今次要死幾多鑊

前3後1
小說死多一次
Web死多兩次

死唔緊要，學到技能先死最好

學完刀到學魔法

咁先係架嘛⋯⋯咩都唔識就死，浪費一條命

決定18集先回歸

冇用
學完死左又要重學

剩係記得唔知俾帕克殺幾多次

3次凍死

男主開始柒喇

到底點解唔想佢去

每死一次，智力都提升

剛剛睇完第12話了~

怕佢亂黎

D刀功有重學過咩？佢仲越用越好

居然冇人睇

係喎

睇電子妓女黎做乜?

屌睇到好尷尬

秒殺

鬧交了

男豬要壞掉了

臭g emilia

係男豬咁既時候
白毛做過咩撚野

支持雷姆了

收爹啦，同d死港女收兵有咩分別

阿茂呢part衰on9

今晚有屠木寸

Op好怪

將就下……

由停集開始要胃痛好幾知星期

之後幾集都係雷姆既回合

成套都係雷姆既回合

又唔好咁講

白髮老妖=花瓶

快d走，我幫你頂住

唔洗頂 我獨自應戰

要死多幾次先成熟

成熟唔關死幾多次事既
最緊要有咩人係隔離

個老闆鄉音

好女仔雷姆

呢段bgm 有冇出係碟
搵晒3隻都唔見有
呢個版好平靜好好聽好有感情注入

一動情就此生為你

屌你老母

桐人

下集仲有個大鏡wo

一切係咪都係怠惰魔女作怪？

下集埋知

下集松岡出嚟未

出出出

有癲佬配音聽啦

希望粵配carry到

聽日文算
日文超越唔到

聽下冇壞
反正套野都唔記得睇左幾多次

聽下中配咩水平先囉

埋位啦喂

其實間凍房咩意思

好羨慕男豬

當街抽水

因為隻貓發動

帕克開技係因為咩？
emt係間房入面？

黎了
看中配點配神把聲

松岡配得太好

真係
難以超越……

用粵配硬係差d

之後會講
我都唔記得呢次會死幾鑊

唔夠當初聽到咁痴線

用神黎比無得比啦 根本已經係CLS級別
睇下去到咩水平囉

3次

把聲ok個語氣都ok
個語言問題真係差d

雷姆對波

喊咗

屌都唔明男主點會仲對emt興趣

雷姆死咗~

呢度最淒美

黎啦

咁似啲恐怖片大結局

即係話上一次男主係去早左間房？

Cut咗？

cut jor.............

雷姆死得好撚慘

睇咗依集鍾意rem了

我想講你cut跌左個頭都算
點解前面要cut埋男豬訓雷姆大髀

Cut 左？
頭同身分開嘅

第一次睇勁似粵語殘片片尾

老婆

佢痴Q左線

今集最尾雷姆又返生多一次~

嘩屌你老母
睇到個心都寒埋
之後仲可以點打

幾時有第二季

出雷姆if...

if咪寫左比你
而且都未到個分歧點

第2季冇雷姆既事wo出唔出都得啦

唔些第二季
係黎緊幾季都冇可能有佢

佢完撚到套野先算

我見wiki寫有第六章

之前已經講定六章完?

10章完
依家寫到第6章

2046

13啊唔係咩

長月又改口?

收皮啦
第6章寫左成2年都嘔唔到3分1呀
好快變小說版獵人

要做了

係咪講數

係，但失敗
要死最後一次先打到白鯨

16，仲有睇多2個星期

睇緊

18集晚救續太撚正

黑化了

咁撚串，抵佢後期咁撚慘

唔咁樣我老婆就唔會有神回
雷姆就唔會人氣高到要訓覺

有得奶腳

襯有得出場好睇多幾集

腳都冇得奶仲畀人串

又叫人奶又踢開人正一八婆

傻豬來
出第2季先算啦
所以雷姆=永遠存在

出if

你bba冇得出場

出邊套先
雷姆if難d

長髮曬恩愛我唔介意閃盲

一家五口
好幸福

邊到第五個

狗都計

第9章斷章

呢次好重要
唔係咁都學唔識談判技巧

SL大法屈機

昴:狗都係家人

仲已為我記錯
明明得一仔一女

戰神奧托

動畫真係冇咁多時間做到佢既脫變

我睇小說先知

你慌死之後唔會好似第一胎咁咩

當初嚇撚死我

最衰if唔出中文
好想買返套收藏

完
下星期見

白鯨BB

小說好似有收錄wo

屌，諗起sg0,後期冇助手份
只係ed到獨秀既情況

印像中係當年買齊所有bd,再用卷換

法國我老豆都睇緊

レム

電姆是誰

發生咩事

害死人

18集

下集雷姆單拖

下集發卡

下集就真係值得睇下粵配啦

又要等多6集睇EMT

下集係從零開始?

呢集唔聽日文唔得

番轉頭聽一次咪得

咁快廣告

5分鐘就去廣告

中間點放廣告

就係依幕所以鍾意雷姆！

x2

生bb

雷姆點會輸架

咁好嘅女仔邊度搵

多謝大家都咁愛我

港式翻譯

冇得救

唉屌
港配都真係好有感情

好廢柴毒撚feel

從零開始！

阿昴好幸福

有雷姆就夠了

你唔要雷姆，我要

鍾意既係愛蜜莉雅

你個賤人

提早播廣告就係想一氣呵成

而家終於知點解當年黨爭咁激
同埋咁多人企響RMT那邊

而家終於知點解當年黨爭咁激
同埋咁多人企響RMT那邊 +1

雷姆好女仔，一世都要守護佢

見第十八集返嚟睇
覺得粵配其實唔差

電姆jm9

只有雷姆bb 我都覺得自己咩都捱得過

正

壓花左

比白鯨殺死就會唔記得對方，點解海姆會有呢方面記憶

即係未死囉

見到班老兵突然感覺好燃

用霧殺死先會唔記得
但普通物理攻擊死左都會記得

今次埋佢單
番去食大餐

電話唔洗叉電

對講野冇咩興趣
下星期再睇睇圍毆白鯨

係囉
我都諗緊點解部野咁耐都仲有電
又唔係手機俠

我都諗過依個問題

可能之前關咗手機

你地係咪未用過
摺機啲電真係好襟用

舊手機好耐用
同埋佢唔係長時間開機

但係佢黎左應該有幾個月時間？
就算好似3310咁慳電+斷續開機都未必頂到咁耐喎

好似得1個月多d

準備睇野

差d又miss

終於有op

電音版

都好過冇啦
好耐冇聽

劍鬼好撚型

劏魚

斬眼cut左

滑浪咁款

絕望

咁多隻點打

嘩屌點打呀

屌幾時下星期

昴一唔死就變翻普通質素動畫

開波

牙爺

不了

看完了~

屌無預告
又唔知下集玩咩了

雷姆走左

你係咪可以唔使睇落去

照睇
我要睇男豬點死

雷姆戲份已完
以後都出唔番黎了

睇緊~

睇基情

配得ok la

點玩呀

完
Btw 有冇人知播完re0之後播乜？

打死雷姆隻XX.jpg

屌死佢啦

公廁出少D聲啦

冇得睇了

你估我想咁做架咩

嘩屌
估佢唔到喎

點解劍鬼見到不可視之手?

直覺同經驗

佢自己咁講

愈尾愈悶

因為冇左雷姆

冇人睇？

冇雷姆

勁

下集last

好似近期有OVA出

jojo奇妙冒險